行政署基於保安考慮 政府總部明日暫停開放

行政署表示，基於保安考慮，政府總部明日暫停開放，人員無需返回政總工作，並應按照所屬決策局或部門的應變計劃工作，所有訪客活動亦會延期或取消。

大專學界及網民要求政府下午5時之前，回應撤回修訂《逃犯條例》等訴求，否則將行動升級，包括包圍政總。

仲唔多謝反立法人士？

狗官s:打牌咯